有冇短租幾千蚊既房仔

屋企人好保守專制
講明整容嘅話就趕我出屋企
所以想做完手術搵個地方 復原下
筆直 最好4至7千蚊

因為有傷口想 地方乾淨企理

酒店啦

包間時鐘房

青衣有月租酒店 但好似貴你budget少少

我諗過住酒店價格但好貴囉
嘉湖都要過萬蚊

留ig

留tg

係度講得唔得

旺角會有 我宜家都短租緊$5000/月
地點便利 但要同人share廚房廁所

衛生環境如何先
我有傷口埋嗰陣時

自己一間房定係同人一間房架

如果整容失敗, 連屋企人都冇埋....

無人想醜

我住個到乾淨 一屋四房四個女仔住 其實好睇同屋住係咩人 無人guarantee到

觀塘兩房一廳
我有一間房出租
400呎 7800

喺到講嘅話點水9你